有冇人諗過拆狗鐵

反正佢唔比我地搭
搵日夾定拆晒d機同cam
第二日全世界一齊冇得搭
間接做成大罷工
定係大家仲想比錢狗鐵賺